過埋今日就30歲 你問我答

仲ot緊

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

生日快樂
男人30歲有無多左負擔既感覺?

一齊見證大魔法師既誕生

生日快樂

青春byebye 左係咩感覺

有樓未 結婚未

樓主JJ得3cm, 相信30歲仲係青頭
有希望做賢者

樓主好慘 成日要上連登出垃圾post刷存在感
問題：
你係咪現實冇朋友果d 就算有都冇得交心